點解可以咁忙，點解咁少時間

我想拍拖呀！！！！！！！

呀！！！！！